[I/A]城堡與龍 日服 (MeWe專頁已開)

城與龍是一款兼具怪獸育成及攻城的橫向遊戲
遊戲即將踏入六週年
怪獸總數亦達到超過100隻以上

怪物介紹 (MeWe內會定期更新)

遊戲優點:
良心官方經常派鑽石
新手福利多容易追上進度
排名和戰鬥力計算系統 戰鬥力高的課長只會配對同等級對手
多人對戰

遊戲缺點:
1.有些限定和合作怪物需要抽 (幽助,假面, 妹妹大怪系列)
但大部分怪物蛋都可以在遊戲商店購買
2.遊戲整體節奏慢 怪物育成時間長

!!!!!遊戲第一次創帳號需要用VPN 日本IP!!!!!
For IOS用家

MeWe page:
Line亦有城與龍群組與最新遊戲資訊 Line ID: Aronrextty

2021 未推出新怪

優質新手我將會派發幽助限定怪帳號 歡迎入Line群聯絡我

g持

之前玩有一隻牛女同紫色唔知咩龍好勁 仲課咗金 呢家應該跟唔返進度

正

官方有時會派金咭比新手刷經升怪
有心玩一年已經可以去到50城

怪物介紹更新

麻煩你可唔可以幫手將以下呢個Post share去你地自己既Whatsapp/Telegram Group 度?
幫幫忙, 叫多D朋友玩Mewe, 取代Facebook, 踢走豬西百格!!!
------------------------
[MeWe移民] 請轉發!!!
近期香港人紛紛由FB/IG轉去用新社交平台MeWe,
以下網站整合了大量生意群組/興趣群組:

如果你都有開群組或幫你公司開MeWe專頁,
也可以留言給網站, 網站Admin會免費幫你將你既群組/專頁放上去網站上,等更多人可以睇到

[MeWe好處]
MeWe優點 1：無實名制
MeWe優點 2：無廣告
MeWe優點 3：任揀Emoji回應
MeWe優點 4：近似Whatsapp的Group chat 加Facebook 出Post功能二合一

香港人生意圈
香港商人國際連線
香港網店線上生意互助谷
網店線上生意互助社
香港餐飲業生意圈
香港零售業生意圈
多媒體/攝影/設計生意圈
建築及工程業生意圈
法律/會計/申領牌照/申請政府資助
免佣租樓/買賣樓宇配對
本土品牌/手作市集
黃色經濟圈
香港Marketing/PR 人圍爐交流
香港電子商貿協會
長工求職/招聘 HR萬事屋
$60以上PART-TIME / SLASH / 炒散 / 兼職 搵工台 HR萬事屋
JCI 國際青年商會香港總會
BNI 商會 - 世界上最大及最成功的業務引薦組織
身心靈平台
單身男女約會交友
課程/興趣班/講座分享谷
醫療用品/好壞醫師/健康資訊
香港寵物谷
美容扮靚靚靚群
爸媽交流/育兒BB資訊谷
香港婚嫁資訊谷
香港LGBTQ+ 谷
運動/健身愛好交流
420/大麻/雪茄/卷煙煙友
二手/代購買賣谷
香港動漫控
香港電競谷
偷食偷情秘密房
夜遊/出火/按摩討論區
香港旅遊谷
香港移民資訊總谷
各行各業黑店名單免中伏
HKU Yellow Alumni 香港大學黃金校友

無玩開fb，不過會叫屋企人轉用

而家有冇話要首抽邊隻龍？

而兩隻仲有冇用

有時有新手號送鑽活動 先會刷首抽
無新手活動可能要幾日先集齊到10抽

所以我都刷定d有合作怪既帳號比有心玩既新手

暫時獅女比較op 但新怪過一排就會nerf

唔會無用 都好多人用呢2隻大怪
太弱每個月官方就會再buff

明白 呢隻遊戲有冇話有國家隊 邊啲必練 因為之前我亂玩

養怪每個人都唔同方法 無話岩定錯
但要善用鎖怪系統去增加勝率
新手戰鬥會抽到無練的怪

6隻大型之後每3隻就多一個鎖位

中型就18隻後每多6隻多一個位

可以入group?

我都係睇群內大神d翻譯
因為有台灣人所以我地都用line
可以加我line id: Aronrextty

added

怪物介紹更新 波塞冬

怪物介紹更新 寶箱貓

首抽抽到幽助同呢兩隻野
請問啲cp買咩好呢？

有心玩係咪有首抽送

係
不過送左唔可以棄game
之前送完好多人都不負責任棄左

有獅女同幽助最完美開局
Cp可以買遠攻怪同守怪先

怪物介紹 姆特貓

嘩屌第一隻未見過 利伸 入左line 多年舊玩家

龜龍係2021既6週年怪

好吸引

合作怪隻隻都人型同一個模出來咁
原創怪有趣好多

怪物介紹更新 水龍妹妹

想問下app store要咩地區先down到？

日本

岩岩開始玩，咩都唔識
想加好友

Line id :aronrextty

好懷念 估唔到仲有人玩呢隻game
當年2016香港區團隊賽冠軍個牌
仲keep係屋企，但之後就無再搞過比賽

阿早果隊
可惜果陣我無咩玩過台服

呀早？應該唔係
個陣 我地都係玩日服起家，之後唔夠太陽王個班日本人早玩
所以之後先轉戰台服

同埋見佢會搞活動先玩

太陽王都棄左幾年

係呀 我都係個期入坑玩到佢棄坑

記得紅龍岩岩出果陣番新工
成team人都係度玩城龍

其實依家仲多唔多人玩依隻game?
聽落好似好多人走哂？

台服開服果陣係最多人玩
至於日服仲係好多日本人玩 有小量港台人
暫時打排名 成就都唔駛等就配對到對手

我想問台服執左未？

執左好耐了 伏到無人玩d人自己用小號刷分

仲有個代理整左好多台版合作怪
Hello kitty 蛋黃哥 d數值改到變神仙打架咁

咁師兄我諗住入坑日版
請問有無group可以加入討論 教下點玩

因為我地有台灣人所以用line
可加我line id:aronrextty

幾年前玩過台服依加想玩返日服由零開始會唔會好難追

呢隻game一定係用時間換進度
即使課金買票都要有恆心每日玩先快
但無耐性就唔建議玩了

怪物介紹更新 限定怪雷姆

Push

舊怪物介紹 食人花

新手留名

好game 留名

怪物介紹 科學怪人

成年冇玩而家玩返

歡迎

怪物介紹 諾姆三兄弟

岩岩玩緊 用左3000石抽蛋 全部金幣

我平時都係刷幾個號先中限定怪

咁我繼續重刷

巴打 我抽中左中間隻樹女 但點解搵唔到

你要孵蛋

就係孵蛋嗰度搵唔到

你入來line 搵我啦
我比個帳你

怪物介紹 小黑龍

怪物介紹 機械龍

好玩

台服舊玩家想玩返，刷咩起手好？
有line gp?

Line id:aronrextty

首抽 抽樹女或者獅女都ok

怪物介紹 汽球女

依家玩駛唔駛刷首抽呀?

鍾意樹女 或者 獅女可以 刷

舊怪介紹 猩猩

舊怪介紹 精靈弓手 及 女巫

舊果張精靈弓手太模糊 更新左一張
怪物介紹 炸彈伯 小獨眼

2021年1月新怪 小機械龍 未有強圖

舊怪介紹 炮龜

怪物介紹 大天使

新手想入坑，宜家首抽邊隻好

樹女或者 獅女 都可以一戰

如果想要返之前啲合作係咪要買acc先得？

睇你想要咩怪
不過新手建議玩下隻game岩唔岩先
育成要好多時間
好多新人棄左game

另外舊合作怪 都會復刻
雷姆應該下次就會復刻

刷左幾次10抽
覺得幾好玩
不過就抽勁都唔中啲怪

怪物介紹 古代魔導士
獅子妹妹介紹更新

怪物介紹 鯊魚

怪物介紹 公主

要點幾多lv先可以升11lv技
而家個城先62lv

排名要打到1400 鑽3

我龍2都唔見有既
太耐冇玩唔知係唔係差啲野未做

要單人多人同一隻怪d1都打完
先打到d0

嘩 咁難既
咁我有排都未得

新怪物更新 小機龍

怪物介紹 可樂波古

怪物介紹 哥布林UFO